數十億美元已經投入到工具和平臺上，有望改善學生的學習成果和生活。為什麼數字學習沒有實現它的承諾|沃爾特·湯普森| 2020年9月17日| TechCrunch
在與TechCrunch的會談中，創始人強調了種植者如何通過提高勞動力成本來增加利潤。Canix旨在放鬆大麻種植商的監管記賬| Matt Burns | 2020年9月17日| TechCrunch
這家初創公司在過去幾個季度裡一直在進一步改進其技術。Urbankisan押注於垂直種植，為消費者帶來無農藥蔬菜，並與印度的水危機作鬥爭| Manish Singh | 2020年9月17日| TechCrunch
蘋果的軟件今年增加了一些改進的功能。蘋果手錶系列6第一印象：有彈性的外觀很棒| Aaron Pressman | 2020年9月17日|財富
研究表明，即使是低水平的力量訓練也能改善背痛。治療背痛最好的方法其實是多運動| Sara Chodosh | 2020年9月16日|科普
它可以極大地改善整個發展中世界社區的生活質量。比爾·蓋茨飲用汙水|傑克·霍姆斯，《每日野獸》視頻| 2015年1月7日|每日野獸
法爾告訴聯邦調查局，他的組織正在試圖“恢復岡比亞的民主，改善岡比亞人民的生活。”這位試圖推翻一個國家的美國老兵《雅各布·西格爾》2015年1月6日《每日野獸》
男子、兒童和婦女的健康、幸福和福祉得到改善。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
一位教育專家談論種族關係、政治環境以及可以做些什麼來改善現狀。霍華德·富勒博士的不公正教育|坎貝爾·布朗| 2014年12月21日|每日野獸
我們的關係並沒有改善，因為我進入了大學，患上了嚴重的進食障礙。你永遠無法“治癒”進食障礙|卡莉·阿諾德| 2014年12月20日|每日野獸
我們的500名戰士在懸崖和大海之間來回奔走，他們攜帶著石頭來改善我們的碼頭。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
然而，他們試圖改善自己外表的古怪嘗試為他們的感官偏好帶來了有趣的側影。兒童的方式|詹姆斯·薩利
在提供健康增長手段的地區，沒有改善的社區處於不健康狀態。約翰·坎寧安立約條例
沒有任何其他立法能夠在任何程度上改善這裡的金融狀況。菲律賓群島|約翰·福爾曼
隨著時間的推移，這項基金大大擴大，並用於改善基礎教育。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩